愛護動物組織點解唔出嚟遣責黑警用警犬做磨心？

警犬唔係俾你用嚟做大型活動嘅磨心，一個真係對狗有愛心嘅人，係唔會忍心啲狗成為人類衝突嘅磨心。

好玩唔玩, 連狗都玩埋
D警察真係無人性
大佬呀, 你唔洗訓, 你ot出3糧
隻狗要訓ga, 隻狗就只係食狗糧
咁同虐待動物有咩分別?

尋晚睇到真係覺得on99
咁多人仲要有記者係中間
你放隻狗出黎可以做乜?
仲要俾人影住你就快控唔住隻狗
真係柒足一百分

狗唔好話gear，連衫都冇一件

push

大家幫手推，同晌啲動物group講出嚟。
唔係一陣衝突啲狗有乜死傷，就會反而俾愛護動物組織話我哋。

呢啲乜鳩協會同女權一樣
淨係識蝦市民